共和黨分裂 邊個最開心呀？

ME ME ME

連登仔仲帶頭屌 彭斯 Rubio

Me 2

咁你屌下班愛侵力啦

仲係到分化共和黨

起底勿回

Rubio: 國會出面既唔係愛國者

入面好多deep state

連所謂最反共既彭斯都出賣侵，睇黎條友都收左中共唔少錢

［反擊藍絲五毛］入來話你知點解美國黑警要開槍

呢個post 仲要幫黑警洗底

原來你係習大大
Btw你幾時全家生癌死？

等你班連登分裂完共和黨咪同你老母一齊
利申：平時玩開你老母 口技一流

#254371 泛民Russian troll

你有份分裂共和黨

將美利堅合眾國收歸國有、共產黨萬歲、萬歲、萬萬歲

兒登繼續分裂共和黨